God of War : Ragnarok 諸神的黃昏

有冇人好期待新作GOW? 睇Game 名已經好正

終於可以斬殺全部北歐神

北歐冚家剷

但GOW唔係希臘神話來嘅咩?

唔識搭船過去？

買

幾時變咗FUN GAME

訓咗幾耐？

極期待

但世界觀實在太大，總覺得會三部曲先完

上一集行左過去啦 洛基係奎爺嗰仔添

1d都唔fun不知幾撚正
好佩服作者搵到個完美既切入點
D資料搜集同創新真係超勁

佢鍾意嘅打曬全世界神都ok 長做長有

最少2年

佢個世界有最少4個不同文明,以家先第二個,其中一個文明好似埃及來

遲下上埋織女再大鬧天官

然後Kratos比Thor扑爆個頭
洛基報仇時諗起對面都有阿媽生斷手指

幾時大鬧天宮

仲有日本

Thor killed Kratos
Loki 要報仇

支那人:NMSL 敢殺咱們中國的神 CNMB 咱們中國的神是不能殺的 NMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSLNMSL........

操你妈逼要做款操控悟空杀去美国屠鬼子

Loki太年輕了，龜頭都唔知死過幾多次

我諗最快都下年先有野睇

3之後都冇玩沒留意...SOR

有料？ 打thor

玩到刺客信條咁

好過嫖客10倍左右

呢個都神作黎
必玩

背脊那堆咩來

玩GOW4 啦
除左D 巨人一樣樣之外
其他位都好正

呢隻係咪第一身，第一身就仆街啦，想要番gow3個種

轉左視角攞goty
點會轉返gow3果種

係咪得我覺得4嗰種open world 冇以前咁正

boss同怪太重覆同埋qte斬殺動畫好短搞到唔夠希臘3部曲咁爽快
佢呢集改埋呢2樣就準備上神作

唔知係咪一鏡到尾？

唔記得上集劇情最後唔係返左屋企咩

老實講 呢隻game唔需要open

佢個仔仲有冇機會出場

記得撐船周圍走好撚無聊同埋唔知故事限制定點，冇乜boss嗰下好唔gow，佢都知冇boss先整女武神俾你挑戰，但其實隻隻差唔多

返到屋企訓左陣咪見到thor

如果龜頭仔係洛基
即係下集就一定要死

佢個仔係loki,你話呢
btw上面有人話個世界觀有4個文明，但gow4最尾壁畫有幅係loki抱住疑似戰神，如果佢真係死左好想知係咪loki繼續故事

都唔算open

所以我用4嗰種open world 嚟形容，o又o唔晒只係一個hub咁

邊到有提佢個仔係Loki

世界蛇話atreus好熟口面，佢又算間接殺左光明神，同埋最尾壁畫佢老母本身叫佢loki但戰神唔鐘意先改atreus

個故仔如果拍劇應該都幾正

好撚期待
勁鐘意上集個視覺
最top既打擊感

其實係咪新三部曲，今集Ragnarok係第二集，之後仲有一集？

係 之後就打會搭船走去第二度 點知見到thanos 畀佢收咗皮

劇情承繼第一集最尾
索爾搵上門 係佢個仔洛基面前用雷神之錘扑爆kratos個頭
第二集個主線就係講洛基點樣搵索爾報仇

之後應該會俾你控制雷神，了解一下雷神嘅內心細界，同埋點解佢要扑爆 kratos 個頭

最後搞完一大輪決定放過thor

細 世

邊撚個死傻閪係咁負評

個仔仲要無左兩隻手指

幾時打埋如來佛祖

幾時出，gow真係巧正

龜頭唔好死得唔得
唔想用mk仔

應該ps6先打到去日本

第三集都未打哂

馬騮王應該係跟返印度教 神衹

54:45

無中國？
來睇佢打齊天大聖 二郎神 太上老君 如來佛祖

都肯定死
上集佢都打到勁辛苦咁

想睇下點畫中國神

扯二郎神隻眼出黎，拎太上老君個頭照明，打到佛祖個金身都碎

冇kratos 既gow

班支那人實嘈

Lm

肯定 比我就唔冒呢個險

雷神搵上門

打落地府改生死簿
落海打蝦兵蟹將 拎定海神針
大鬧天宮
其實孫悟空已經係gow
不過係失敗版
被打敗 被招安 被再教育成功 再幫天庭做任何保護唐僧後 比個gow官仔佢做

TLOU2都可以無Joel

差唔多?
而且頭8個擺明係tutorial比你打女王

睇嚟又係Kratos一個打晒啲北歐神

佢改做open world都唔緊要
但係冇左air combo個爽快感少左好多

咁thor會俾邊個屌屎忽

可唔可以變番舊風格
無晒女人露點

今集應該可以睇北歐神有幾咁仆街

a-h餐，最後嗰隻有曬每個嘅技能，咁嘅設計好old school好差唔多喎真係，

好想知loki會點

講仆街好似希臘仆街啲喎

希望佢個仔夠咸濕

只記得佢個仔叫boy

gow 5 未玩 值唔值得玩

絕對值

好 咁收隻2手或者等有特價買黎玩

PS5 直頭送俾你玩

未諗住買ps5 住

我佛你

依家Store好似減緊價

咩呀 loki 係族人叫佢既名
唔係戰神唔重意 atreus係希臘既名

個fomula玩得太多代 悶哂 個IP慢慢無咁好賣

如果佢GoW4用返舊個套 唔會大賣 莫講GOTY
Santa Monica Studio走去轉風格同背景
其實係好risky 但多得Cory Barlog回歸睇住個場

GoW4個親情處理得好好 好重代入感 故仔又引人入勝
抵佢咁成功

佢轉左open world同電影敘事視角同留低air combo呢D操作冇抵觸架喎

store個隻好似係3..之前免費送個陣dl左

如果有留到air combo
同佢呢度新的角色設定同個環境
好似唔太match
可能個axe就係用黎填補返少少

呢隻唔算好openworld啦？
同埋我反而好欣賞佢撐船吹水
好有一種真係旅程嘅感覺
3係爽嘅由頭chur到落尾 boss一個接一個
但4賣親情同轉變
同埋個故事氣氛都係一撚流
唯一係boss無咁有特色 最型咪殺龍
個個拎柱巨人換下色轉下武器又打多次就麻麻地
反而女武神好有驚喜

PS4 God of War都係$148咋喎
豪華版$238

中哂

Pokemon都未出中國地圖

個仔我唔擔心，我擔心佢老豆有得出場咋，佢結尾幅壁畫畫啲咁嘅野。
所以佢條Trailer先咩都冇講。因為一講就劇透
不過如無論點我都會玩，只要講得通我都會接受。

命運係戰神身上幾時發生過作用
而且戰神要番生 冥界都攔佢唔住

西遊已經到唐朝啦喎
時間線唔係好啱

係咩 今晚再睇下先

佢都老喇 放過佢好無

佢耐唔耐就會減 等下

個頭講d野好正，船p成個舞台係佢帶起

呢樣真
好多野交代唔到就坐船同你講故仔
我好多時都係聽完佢講先埋站

埃及神都夠整5集

唔怕啦，希特都10000000歲

就算未聽完就上岸
有時上番船佢會講埋淨番個d

呢隻game 坐船 爬上爬落 行迷宮都幾乎俾對話塞曬
有時係個頭講故仔 有時係老豆問個仔對於剛才完成左個任務嘅感想 有時係個仔問老豆點解咁抉擇 睇到兩父子d 關係慢慢改變 幾乎無冷場
呢個設計我好鍾意
好想知佢下集殺幾多神

奧丁

係 全部對話都好吸引
最正佢講埋淨低個d會有一兩句
岩岩講到邊？個d
好撚投入成件事

拎thor個鎚一野打爆佢個頭
再塞落奧丁個屎眼度
由個頭穿返出黎

2018出
唔經唔覺又兩年

有消息啦咩
佢一出我實唔返工瘋狂打機

講真 呢個系列長出長有 出到ps10 , xbox1080 都得

但最緊要係 千祈唔好出中國神話

唔會啦
順序出 希臘、北歐、埃及、日本

大陸好撚on9，個文化一定要和諧，要三觀正，一定要happy end

後兩個地方轉由boi接手都ok

佢仲有個作用係 令你背景load緊asset而你唔覺
個頭真係好聰明的add-on